日本人已經不會再幫中國人搞革命

之前係日本參加一個活動,我問,如果中國再出一個孫中山,而中國人又追求自由同人權,日本會否再幫,日本人話,自從孫中山到今日中國人,經過百年,基本上日本人都認為中國人唔可信,再幫無意思